上班西裝求介紹

請問大家有冇度身訂做西裝好介紹？
Budget 2000$樓下
感謝🙏

屯門彩虹裁縫，$1400

有啲遠但感謝🙏

推

番工d垃圾 同要得2000
你唔去荷理活可以去邊

2K budget, 你都唔方係年薪過百萬果堆
G2000算數啦

返工要著西裝通常保險狗黎 屌